本港今日（1/9）新增12宗確診 包括9宗本地確診1宗源頭不明個案！

車厘車厘

疫情受控，但選舉仍遙遙無期

冇事啦

疫情到尾聲啦

元朗國個檢測站單野點呀？